其實依家所謂既香港黑社會同普通MK仔有咩分別?

賣二手書，炒黃牛，炒iphone都做埋
又唔係真係犯法，會唔會好多都係一邊撈偏一邊考警察，考到警察就上岸

電影都有教落
差佬係有牌爛仔

阿嫲都話
好仔不當兵

有邊個讀書好會去做警察
通常都係運動撚話想考
中學咪又係染晒頭 改晒褲咁

元朗合益